工作上有時望住啲臭西失婚港女，真係心入面講唔怪得佢老公唔撚要佢

大致分兩類

1。講嘢冇point ，又西口西面，樣樣都口啱心意，乜尻都話我要投訴，嫌三嫌四，又冇禮貌，唔怪得你老公頂你唔撚順

2。乜都話我唔識㗎，我唔識字，我唔識教，我唔識養，你幫我啦，著數就攞到盡，又唔自強，係男人都睇你唔起啦

你走先，女權撚一堆衝緊過黎

歡迎

＃1 同意
無伴侶長期dry搞到愈嚟愈偏激

所以如果打老婆合法化 會大大減少臭閪既存在

1個 case搵個兄弟抵諗啲壁咚下佢即時有改善

打尻你就啱喇 質埋屎你食呀

連登仔質素告尻你啦

成日講到好似全世界要就佢咁
臭西港女

原來樓主先係女權

講野無point
什至講句完整句子都做唔到
一係就用錯語氣 普普通通一句問候 都好似有骨咁

專登用啲西語氣 諗住可以嚇疾你

我好peaceful

報警告你職場性騷擾都得啊

工作上有時望住啲臭鳩失婚港男，真係心入面講唔怪得佢老婆唔撚要佢

幫樓主頂一頂，快D走

樓主好陰險
表面罵女人， 實質係撐女權post

連登仔唔小心講錯野就好易比你陰到

穆斯林世界係咁，巴基斯坦果啲地方好岩你

抵班老姑婆嫁唔出

喂

最憎d又食又拎既女
我成日係office講 要男女平等自己換水，搬野啦。
跟住d女就會話唔要平等啦

臭閪係咁

同事定客？

好撚多閪女人